英冠如果要格硬數出big4，會有邊幾隊

英超big 6係人都知，咁英冠呢?

Ernst and Young
Deloitte Touche Tohmatsu
PricewaterhouseCoopers
Klynveld Peat Marwick Goerdeler

年年最勁個幾隊又會升班
咁樣點big法

如果計升唔到班嘅話
今年般茅都應該可以佔一席位

諾域治 富咸 侯城

今次同意你

英超big 6係講緊長期前列
英冠邊會連續十年八年都前列

佢應該想講 升班唔到佢 降班無佢份嗰班

第一時間諗返打比郡

我諗法相反
我諗緊啲升降機
明明喺英超踢落咁廢
可以成日一兩年升返上嚟嗰啲

英超同英冠水平差好遠

咁好難搵到big4

我上面舉咗諾域治 富咸 侯城
我覺得都似

森林no.1
話晒歐洲冠軍

咁一定有西布朗

norwich一定走唔甩
隔年踢英超
仲唔係英冠big4之1

on9post

列斯早幾年升極都升唔到

Big4都升哂上去啦

英超降班次數

諾域治5次

西布朗 米杜士堡 水晶宮 新特蘭 4次

仲要睇埋升班次數

唔升班點降班

卡迪夫城

係喎柒咗